屌你老母大衛雷斯係咪林伯派黎既鬼

條友好醒目留個爆炸頭睇唔到佢有冇耳機收order

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

要派都派畀利鏝熱啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢去做撚到正選咩

成季50場波
就算無正選
炸你10-20場都夠啦

迫你買咩

愛蛇是鬼

樓主第一年睇波？
頭套狗個頭套都放曬耳機 係人都知啦
頭套狗退左役咪是但搵件頂上

屌你老母呀我 唔要800m俾返雷斯你呀

原本係阿狗見車狗冇得買人 諗住順手拆佢骨
等轟路士降班 點知比英明既林伯計中計
依家？ 阿仙奴去降班啦

求下你，父哥，唔想見到雷欺狗

見到佢電到個頭髮亂晒, 作為記認

林柏sir黑暗兵法

比返8000M我轟咪幫你地回收返件垃圾

阿妓同市死敵

熱狗肥普咁撚醒，又有雙比利時中堅，9成唔會用，係愛美麗咁on9

就算熱狗逼住輪換用，前面班少林武僧用武功都掃低左9成，仲未夠英足總成日黑哨幫熱狗，隨時禁區掃低人都冇事，放去熱狗cp值太低

林伯智商150，一早計好哂啦

原來除左世3仲有

支持車仔球員私了剷鳩死佢

*阿仙奴球員

你睇下施治光榮回歸我轟
就知道林伯派雷斯去妓
其實係做間諜喇
仲專登整場大龍鳳 有晒理由咁過去